似play boy？

外表似play boy 可以點
有時講嘢係會有口花花(人哋講) 社交式
但絕對無呃過蝦條
但中意個女仔 話我係play boy
可以點樣改變自己

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

不是壞事，你千萬唔好人地講你乜，你就急住去解釋，咁你死梗。

你就做你自己，人地慢慢會認識你。
佢只係有戒心，相處落一d細節你貼心既，就會有反差，反而幫你加分。

好高質既留言

PR死全家

人哋鍾意你嘅話就算你真係playboy 都冇所謂

你死先

但係人地已經唔埋我了
so sad

sad but true

關我事咩

點樣唔理你先

冇㗎啦轉形做fuck voy啦

已經唔覆機

都有人話我似

好L煩 blocked

你條死毒撚想扮playboy 呀？

唔想理你咪求其講個借口囉

其實我真毒 個d係社交技巧黎
不過不輪男女老幼都話我口花花似食好多女
其實我只係個a1小毒毒

真話唔好講岀黎
好似仲blk左我

口花花少 d囉？
明知你鐘意個 type的女仔唔鐘意口花，而你 keep住口花，煩惱係自己攞黎

啲女好撚奇奇怪怪 雖然口講唔鍾意fuck boy但現實永遠都係fuck boy先最多女鍾意

撩到識個下係靠口花
唔知點停
習慣左咁講野 自己唔覺係口花

無錯
所以我係咪要做偽fuck boy
一俾人知你真毒 真係乜都無

鐘意你口花嘅女仔後尾發現你毒而不了
唔鐘意你口花嘅女仔前面已經不了
兩邊都唔討好 wo 師兄？
試下展現你其他優點來吸引接受到你毒嘅女仔啦？

例如邊方面 真係諗左好耐
錢💰

傻閪！你追人果下就少啲flirt其他人啦
傻的嗎？

已經無乜啦
淨係同佢講 都覺得我係同個個都咁講

Playboy正
食完佢之後再扔低佢 等佢心思思 想屌冇得屌只可以自己一個叫春

由偽轉真
要做仆街仔先得

你已經係個仆街仔啦
睇吓你個女神話你周圍flirt人哋啊

靚仔口花花咪ok囉 你樣柒仲play boy死多幾錢重

對方係咩人 點識
佢明顯有戒心啦對你 唔信你會認真
行動上證明俾佢知囉

要靚仔先可以做playboy 架woh

我咪係靚仔

apps識 係有難度 but我沉左

你似乜撚嘢play boy，你係連登毒撚嚟咋

真毒

我都估到係app

然後 有咩見解

屌以為似本雜誌

你係咪太快問人拎電話/ 擺啲相太 show身材

依啲叫柒
唔係play boy

換左電話好耐啦

冷靜啲 照下鏡

冷靜完 照鏡
諗左個問題
我咁靚仔都無女嘅得返你唔鐘意

比個浪子回頭可能感覺仲好

浪子回頭 首先要我係一個仆街
然後要有人等我
我倆樣都無